Теоретический вопрос
1.Приведите несколько примеров, когда уместно использовать в коде конструкцию try...catch.

-Конструкция try catch - это специальная инструкция из двух блоков, которая позволяет перехватить все исключения и их обработать. Любые исключения, которые будут выброшены кодом, расположенным внутри этого блока, будут перехвачены и переданы во второй блок. Если ошибки не было, то этот блок пропускается.
-Когда какой-то части скрипта возникает ошибка, из-за того что забыли где то поставить запитую, либо закрыть функцию и т.д., используя способ try...catch мы будем знать точно, что наш проект не рухнет, а catch поймает ошибку в определенном блоке кода и сообщит об этом, не останавливая выполнение всей программы. Или когда нужно чтобы определенная функция завершилась, не зависимо от того произошла ли ошибка.



-Задание-
1.Выведите этот массив на экран в виде списка (тег ul – список должен быть сгенерирован с помощью Javascript).
2.На странице должен находиться divс id="root", куда и нужно добавить этот список (похожее задание выполнялось в модуле basic).
3.Перед добавлением объекта на страницу нужно проверить его на корректность (в объекте должны содержаться все три свойства – author, name, price). 
Если какого-либо из этих свойств нет, в консоли должна высветиться ошибка с указанием – какого свойства нет в объекте.
4.Те элементы массива, которые не корректны по условиям предыдущего пункта, не должны появиться на странице.
